(Fluid Mechanics)有冇連登仔識做呢題

萬分感激

ca2675?